[又死2隻]瘋男失控鎚殺鄰居2男童

廣州花都區炭步鎮發生命案。一名男子前日早上7時40分許，持鐵鎚殺害鄰居兩名男童後潛逃，警方已發出1萬元人民幣懸賞通緝。

警方透露，花都區炭步鎮鴨一村某輪胎廠宿舍發生一宗命案，湖南藍山縣的33歲疑犯曾兵有重大犯案嫌疑。炭步鎮居民稱，疑犯持鐵鎚將鄰居家的2名孩子砸死，包括一名2歲的男童以及一名13歲男孩。據報，當日曾兵拿着手工用的鎚子進入鄰居房間，把來串門的2歲男童當場擊斃，13歲男童被擊至重傷，送院後傷重不治。男童母親也被擊至頭顱凹陷重傷，「都是直接往頭上砸，太殘忍了！」
曾兵行兇後逃跑，其60多歲父母當時不在家，後來被警方傳召協助調查。據街坊稱，遇遇危運的肖姓一家與疑兇同樣來自湖南，住在該處多年，兩夫婦都在附近工廠打工，事發時丈夫也在家中。
13歲兒子遇害後，其父對當時情景仍歷歷在目，當日與妻子正坐在桌旁吃早飯，兒子在裡屋睡覺，房間的門虛掩着。曾兵突然進來，懷裡揣着鐵鎚，甚麼都不說就開始砸人。自己的妻子重傷，鄰家2歲男童被砸死，13歲的兒子從裡屋跑出來，衣服都沒穿好，也慘遭毒手。他形容曾兵當時像發瘋似了，他上前阻止但還是沒能阻止悲劇發生。

係咪成日喺度大叫 迫到隔離發顛

曾兵
點解支那佬改得出咁柒嘅名

支那文化水平係咁上下

我仲以為佢打錯字啊仆街 諗撚左勁耐

增兵

唔知點解覺得好好笑

佢老豆改名果陣打緊杖唔夠打要援軍所以改個仔做曾兵